分析林鄭

而家全香港都支持薯片 ，普遍都罵林鄭
所以Google 下林鄭到底以前做乜

簡單講：
林鄭住過劏房
讀書叻考第一，港大社會畢業，
考到公務員 (從此離地)
做野好認真既真心膠。

睇返有幾樣我特別留意：
1. 經濟差個陣，政府想減綜援

>> 個陣我細，仲記得經濟差到嘔，d本地香港人都好有骨氣唔拎綜援，
但好多 內地新移民到香港一年，
第一件事就係拎綜援... 個陣林鄭改o左7年

2. 強拆皇后碼頭

>> 皇后碼頭就係而家中環攪AIA， 黎明演唱會， 美酒展，仲有好多戶外活動係個度
個陣我都覺得冇o左個碼頭都幾可惜，但而家個度變o左星期六日好多香港人去既地方，都有唔少香港本地創作既小店試業既好地方...

3. 政改有商有量

>> 呢個好明顯佢7 o左，一開始佢以為有商有量，點知大陸話一錘定音，之後就轉肽力推，話袋住先。 呢件事比我感覺，佢真係好真心膠，諗d野好美好。 佢係政治上好無鬥權既心態，感覺佢係一個好好既下屬，做佢上司其實好正，有乜野難攪就塞比佢。 最慘係，佢推一人一票選特首，失敗o左，但舊方法就好大機會令佢選到特首...

4. 故宮
>> 趕住選特首，唔理民意，跳過曬政府一向既步驟，完全係膽自大。

5. 丁權問題
佢係想取消丁權， 呢一點我最認同。
丁權令香港好多土地浪費，同時令香港某d社群有超然地位。 呢個都係點解鄉議局唔太想支持佢。 如果佢願意失去呢幾十票，
我就會支持佢

6. 香港三座大山
港鐵，領展，強積金， 三樣野本身係政府既野，但而家全部比曬上市公司去做。
效率係提高o左， 但上市就係要賺錢，強積金唔賺錢都要比管理費， 港鐵同領展又要保護小股東利息，唔做蝕錢生意。 貧者只會愈貧，富者只會愈富。 (利申： 因為睇穿呢個矛盾，所以好早，本人出糧就收集港鐵，領展既股票)。 如果佢做特首，千諗我會放曬佢，因為我覺得佢會郁呢三座山。

WiKi